失戀 求安慰

湯俊傑 唔好傷心

牙傑 我一定撐你 加油
女死女還在💪🏻💪🏻

湯俊傑 加油💪🏼

我之前失戀自己一個係房喊左一日先舒服返
take care la

連傾都冇得傾？

你飛人仲要人安慰？

唔可以咩？

屌，唔小心自爆咗添

唔要嘅俾我呀

點解飛人

可以，想點安慰先？

咁你做嘜事飛人
係咪識咗第二個？

突然不再喜歡飲Starbucks

？

陪我渡過這個後悔的深夜啦

大家用起底模式啦，太多嘢講唔哂

俊傑你好

後悔咩呢？係男人嘅就唔好後悔，飛左就飛左，溝過就溝過，打吓飛機瞓醒又一條好漢

hi 我都係岩岩散左

你分手呢個決定唔係無啦啦有
日積月累，已經諗過無數次啦
唔洗後悔wor

你都係分完手後悔？

所有關係既結束都痛苦
即使係忍左好耐，段關係係唔開心多過開心
人之常情

記住，你既傷心只係關係既分裂導致，乃人之常情
我同朋友絕交同之前分手都一樣
洗傷口個個都痛，洗完好返就超爽架喇

係幾突然嘅決定，我就好似隨口咁講出嚟，大家又冇嗌大架

我以後仲飲唔飲Starbucks好呀？